[殺狗會] 暫時賽前出16中12走1, 一齊屌波

15/1
1. 蒙特雷盤 fg w

16/1
2. 伊拉克 w 半1:0 全1:0
3. 沙地即w 2.5/3
4. 奎維利魯昂w
5. 克萊蒙-1
6. 比斯特-1

17/1
7. 昂熱w -1
8. 雷恩盤 w

18/1
9. 克雷盤 1:0
10. 盧保斯盤
11, pussy2/3s

19/1
12. 烏fg 烏4ng 0:5客其他
13. 墨勝盤 2.5/3 1:2 即w 2倍 fg 2ng
14. 卡塔w fg 3ng 4:0 4ng no goal
15. az盤 走 -1
16. 泰斯特盤*** -1

20/1
17. 普埃布拉盤

支持

lm

祝羊 正評羊大錢

gchi樓豬

18. 托盧卡盤

跟

同路

Diu

米算囉 肯抽即係土都睇佢開得出

17中13走1輸3

彈出彈入

11:00 主！

另加半大

狀況 注項已被接納
編號 8219
投注類別 讓球
細節
星期五 29 阿特拿斯(主) 對 托盧卡(客)
客 [0] @ 1.82 $2600
金額 $2,600.00

又回番1.85 抽0.03算

封得咁準時

犀利

無即場 夠鐘即封

保鮮紙絲打墨假黎我小注咋..

佢d錢咪你d錢...

有錢都唔是all墨假

米系 不用分那麼細

祝羊

好有壓力即刻

煮能夠

托盧卡4分鐘1.84-> 1.72平手 就升平半

話口未完 即場客升平半

買左咩

我覺得咋 2.5 3.2 2.5 就開1.92 1.92 按比例

托盧卡盤

客能夠

半場平手落多0.07可以買客fg了

馬子妮 你搵神之馬壯都幫你唔到

因為今日係主其他

唉屌 又輸

哇 托盧卡即場狂落飛

365封盤嚇撚4

主dangerousfreekick 封盤嚇4

無可能 樓g打個電話就客其他了

想free kick你

半場平手1.61 有即場一定超級大力毆落去

尋日烏小朋友差一球先中0:5 12倍架

咁都唔入

女朋友kick唔收錢 俾你放題

you追ng都收到手軟啦

即場半場 主

Goallllll

gooooogooooooal

Goal

小妹糕
仆街狗會唔撚開即場！

巴xxx 全對生aids

托盧3:0 ok?

半大-1

主快追和

Goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

係咪全個post得你主

墨超啲旁述

應該係

我叫神之馬壯屌9你

Goal一分鐘 笑4

半場客入多粒咪半大囉

呢場有即場即角就好

gooooallalal

小妹再糕

0:2

金口

好串牙

射得好靚

我屌！
半大好彩收到

主next goal

系 唔好嬲

快d感謝客

以為你會出曼城

巴xxx 又係甘

呢個又係咁

兩場小妹都睇你對家

2.65

落左一0.1水飛

樓主仲有無料

多數臨開波先出

想問下呢個係咩app

買左盤客盤 大球

有d野私食好

omar蛇喱排on fire

小妹打算同保鮮紙飲茶 食咩好

樓主好勁，想跟

世正米玩我

3q

跟你學野

嫌我燈唔俾我跟

唔食

唔係 一齊贏

晏啲落街入錢先

補左客主 Gel得

樓主改左名?

喱到唔gel頭

姓膠轉運

我本身都想買客
但鳳凰。。

好想要山g
真係好想

跟左
有錢開飯

榜尾買唔落 應該等即場 升到主讓一買小小fg 1.5咁

下次再改叫膠布拉登莫維奇

但又想半大

點算好

客

正皮贏大錢

又膠拉又拉登

0120

咩黎

射精好勁

0.51145+

想跟樓主

客ng 0:3

之前果樣

尖逼蛇

佢係我架

是時侯了

ky ng又中

阿鼻幾時加我

客隊

拍拖先 今晚98

小妹北上 聽晚先join

踢球？

玩具有物好挽

北上call g?

add oil

客紅

快手2-2

廢

系 小妹西痕

首名入球：主席

唔跟b gor 跟樓豬了

1:3

小妹再糕！！

客盤gel得未

有人喺茶樓大叫Goal

客goal

樓g？

興奮嘛

米推

no goal 1.98

真性情 好型

又捉姦又茶樓 你7夠未

又俾fake hope

弱智黎？

想北上食麻辣

小妹托盧卡大大力gel!!!!

樓g真性情

出18中14走1

客盤gel

跟住自己狂笑 咩事呀

對住女朋友先可以咁率真

咦 幾時改左名

典解噴射機場場主場都半一咁少

屌你老母

有個賭球女朋友幾幸福

打榜尾讓少左

說好的和平共處？

有你先最幸福

耐無屌你老母嘛 口痕姐

等你出水了

痕你老母

係

hi

Brighton(Home) vs Chelsea(Away)
Corner HiLo
Low[13.5]@1.12

g持

即係13.5

今日我隻犬上左水未？

回家了

暫時私食100中99走1

你試下唔好po水，俾機會佢出

甘今日唔po了

中環洗版鼻😂

羊第一口之後連輸五日

即係輸第一口之後連贏5日

等我即場教你買細球

7.5s

3.5s 4.5s 5.5s 之後爆晒

2.5 得 1.5
2.5/3 得 1.62
不如買3.5 2.29

m240幾時有重心2x1？
等我ttg2 2x1

入球大咁熱就出事啦
等我買十蚊大球燈燈佢

樓上幾個

一次過掃上去啦梗係

Do you hear the people sing?

嘿 重心魔咒破咗了

用咗轉運大法

既然係咁 我出 0-0波膽

Singing a song of angry men?

It is the music of a people
Who will not be slaves again!

我唱得巧唔巧天？

It is the music of the people who will not be slaves again

想帶領西面買角

孤星淚好好睇

墨城小朋友ng

😅

再追

999

如果有買既

唔好唱了，一唱我就諗到9.5s,10.5s11.5s....boomboomboomboom....

咁你可以唱9.5 10.5 11.5 啪啪啪啪

頭場好似會角大

9成9，樓主開波無耐就話主fg

Ky有冇心水？

真？

你點睇

😂😂😂😂😂

😂😂😂

明知山有虎 偏向虎山行
決定買了

頭先好正，有個中年男人，應該整親隻腳，用柺仗，準備落車，應該叫鐵柺李

跟住有個阿伯同阿婆，一開門就想上車

鐵柺李就話: 請先讓乘客落車再上車，唔該。。。。

講左3次，即係好重要，之後成功令阿伯同阿婆讓步

Toolong

樓g要咩

你係想上車個個呀婆?

19. 鳳凰盤

主盤 半大

對 哭了

快過你

半大全大

想買，但真係買唔落手

Gchi

jump

2.5/3s

半小角小

明亮出細

小春盤 半大

明亮又黎

咁11.5以上買s

主

對

對了

豈兄睇1:2？

11.5以下掃角大好不

gchi

我早兩日睇電視知道原來我有創傷後遺症，你一講明亮我就驚到震

未入角 on99

jump 主半一升左一球 jump

13.5s了

渣架 咁易jump

無我貼真飛加持

勁到，12.5s又狙擊😂😂
睇下係唔係13c ft

要左12.5s

估到佢啦😂😂😂

你要左客盤？

馬子妮請你又開金口

主主主

唔好貼喇 唔好同我打對枱

yes

無基奧雲當既主系垃圾

加油

11.5s 12.5s jump duck?

想入客fg

明亮11.5s 12.5s = 13c ft

11.5s 12.5s 1/1.5s

求其整2球收個半大先啦

爆晒ez

比90 瘋狂震 爽死了

買左角b？

睇錯時間開波

我都係，2為搭9

17分鐘7C 90分鐘＝？

矛

買咗半大全大

7

30c

仆街 真係miss晒

幫你禁左機 有37個

兩球空門唔入

我有gun 2.5補唔補😂😂

死打手m240

唔錯

邊隊

16.5派錢

很狗不見

屌…2球單刀…開左半大啦

冇本事汁

一陣，明亮又15.5s ge話都唔知講乜好了

係 潛番水先

仲有隻好似糯米糍咁都好食

點解波羅包無波羅

實扑

山雞俾噴精雞姦

日本版來的嗎？

山雞1:0

糯米糍果隻日版好吃十倍，係一大舊唔係細細粒，香港果d搵笨

0-1

小妹糕

要爆角了嗎

半大-1 呀喂

針

山雞fg goal

主0:1。。。。d 角會爆？

半場nogoal

你叫我做架bo

25c FT...

一開波就jump

2.5/3s 好危

快手比球

都話唔會半0

小妹大細球渣嘛.....

對咗

香港嗰隻啲mochi都唔煙韌

半大快手

之前食過 好硬

小妹睇鳳凰盤因爲覺主入唔到
入完升一球降番半一似乎杯唔到

有3.5s 了。。。。

俾夠三球

求其一隊入多粒先啦

hi all

8c 0-2

噴精88

0-2

垃圾廢柴無撚用

半大糕

半大

半大先收

易到

唔係話山雞俾人強姦咩

半埸前比多粒

你半客肥仔喇

入多球啦...買左1.5/2

避咗噴精

我了

小妹又糕

呢場半場大 尋日已經度好

55

勁

Ho ball

樓主勁到又贏

小妹希望出20中16走1 有冇支持

唔好gel呀..未完
一陣客紅就仆街了

jetttttttttt noooooooooooooooooooooooo

我早你一日 sorry

希望客盤可以gelgel佢

我

手足是咪個身有d痕

水手果埸度左1星期

點

上年已經度左

訓遲左買唔到

半場已經輸緊1.4k🤔

Hi

主能鳩主能鳩主能鳩主能鳩主能鳩主能鳩主能鳩主能鳩

擇定名先

要記住墨爾本勝利的教訓比人反cup 3:2

無留意你出左

hi flammable

伊布第20場出咩？

馬拉雞half b

半大 客fg gel

11點5細 頂一頂巧無

巧

2.5/3 s 頂頂好唔好

唔好

係13c ft角膽，因為有明亮

M子

太勁了

可以cup了

收錢

比多球收多啲

想入腳大

出左啦，中都要多謝神

青盧拎呢

細波跌得咁急

11.5s 12.5s 3.5/4s 4.5/5s
all green words then pie 1

未？
sorry，打漏左

唔巧拉

阿門

me

踢1分鐘停30秒

2-3 1-4 GOGOGO

報警

吊你老母你地班259 成日話明亮燈 明明佢琴晚中2串1又5撚講 吊哂你地班生滋狗

全格

快完場

末來人

輕鬆

2-3 @ 6.5 1:4 @28

你係fans？

你邊位呀？

琴晚差d重注對家好彩買左多仔4倍角

發現

買完波蛋 半分鐘就入波

一日未爆12.5小都5好貢得戚

哦 輸打贏要

10000ok?

送角

甘少？

咁少

有人路吾行行狗路咩

無啦 10000 加埋ky d身家啦

泡自制3/3.5s

玩咩 間補習社都多你幾個0啦

吾你老母咩 學好d字先學賭啦

1-0 on9

客ng 1:4

咪玩 5洗比租咩 ky做搞手都係求打和

未買已經入左

馬拉半大-1

if 1:0 ht會點？

1:4 @28

Ching 輸好多？

7.4

屌佢 入左半大 諗住等即場先入2.5大 1.62點買

泡3.5s？

依加日記d人咁惡死既咩

會即刻叫兩雞
一隻馬拉
一隻韓國

無你做風紀，差唔多啦

即和 jets

馬拉太廢, 唔練心了

馬拉雞🤔曲線比料😱

咁你吾乜野先 係咪唔識字？

1930越南全贏盤🤔

講ed 16.5小頂到我心臟病

One person less one sentence , ok?

我新移民對唔住

知就好了，咁咪乖囉

愛隊=角大王，但對角小神。。。。

豈等閒狂追細波。。。

係咪想我gel爆你好似乖乖地睡咁

主客是但一邊入多球

我cfu

但佢試過半9全9

70分鐘11.5低水 又有絕殺角

賽前11.5 出現

神大d定王大d?

Why you be a king when u can be a god ??

你想點

講番中文啦啊鬼

為什麼你能成為一個國王，當你可以成為一個神？

好彩岩岩補習上黎mon到兩眼 入左14.5s and 16.5s

幫人補習？

係啊😂

補角球大細

係阿 日本限定果隻

結餘: $ 0.20

今日又輸了10k

12.5

半8全9？

仲未10.5 唔要了

有喇，1.52

馬拉ng唔錯

唔通明亮要贏？

Are you free tonight ?

2邊是但俾多球

原來沒有 從來都沒有 纏綿邂逅 完全虛構

希望有得補個高水10.5

你今晚免費嗎

Yes I am

12m

12M?

客？

Are~~~~~~ you free tonight ?

I higher than you

12m miss ok?😭

2:3

2:3 波蛋頂實

快d完啦

4：3未

咪撚平 比假希望

10.5 @3.00

北平 ？

應該no goal啦...

半8全9

本金60%？

11.5s 16.5s

b gor 反cup ez
join未？
$3000 好平，2人同行有八折
3人同行就。。。。

快完啦補5分鐘做乜

買左2k 小球
爽死

劇本

老母叫你買13.5s 同16.5s入球牙

咁都開唔到角大

半8全9過份左

買左細，覺得唔過份

diu 5.5s 1.26 都驚餐飽

波蛋2:3 gel

16.5s未驚過

16.5s 1.95 20%
10.5b 3.00 4%
都覺得唔過份

4.5/5s豬半

13.5s 嚇到瀨s , and thx mama

13.5s 2.1 派錢 推落去1.81到先

11.5s 16.5s gel
西面又中到啪啪聲 好似有跟

1.83

賽前頂到

客盤 fg 半大gelll
12.5s 14.5s 15.5s 16.5s gel
Thanks mama

馬拉被秒糕然後踢得咁好, 玩9我

樓主有無水

出完水 半分鐘就1:3 好彩到

佢開波見到噴精變一球盤已經針左 好似係

唔撚係要call 馬拉雞下話

水手

下盤gel
19中15走1

2.5s u23

🤔🤔🤔

對了 又針

讓我斬斬眼

馬拉

佢下盤 針乜鬼

wow ho fit wor

悉尼 角細點睇？

樓g同mama fit姐

145又下盤

？-.-

夠啦

雪女料我跟了

姐係咩

女王？

老鼠似細波?

樓主下埸買乜

1435分開下盤

金之x

佢出左10.5?

女王料唔跟唔得

改左名好似多人啲

雪之女王

老鼠好不？

因為我返左黎

你咁勁

Fc

樓豬挽唔挽呢場？

東京

20. 悉尼盤 1.81

就買你 踢好啲

歷史悠久啦

個排戒左賭

馬拉ng

再黎
1/1.5s

半大老屎

半埸老屎2-0

屌你老味……點解我咁蠢、根本成世人最好賭就係澳職入球大…… E-mail 此主題給朋友
[隱藏]

即時重注FC悉尼2.5/3大……可等十五分鐘即場高水買入入球大……

半大全大要skip了 買角大算

老屎加油

信樓主 推老鼠盤

1+4+5=???

半主

1/1.5s

又同路-.-

買客盤挑戰樓豬

1開波得返3.5買

冇野 自膠

屌你老母柏林收爹啦

做咩咁憎佢😂

成日gel 頭 正on9

球彩台出哂名gel頭

佢gel得特別西

即係唔中啦😂😂😂😂

咪係 燈占仲勁

買咩牙😘

mama buy wt
pls save you
want pie you again

水手12

又do something

水手goooooal

水手1:0

反杯la

上盤針

半大呀

半大有望啦

屌你老母柏林

半細嘅話祝你全家健康

唔好咁講，上次都係水手入波先

半大祝大家健康

老屎快半大

3.5/4s

半大上

cfu

即場客勝3.6

柏林真係好on9
whitney都醒過佢

我都買咗 好想開得出

sydney踢到咁撚樣嘅😂😂😂

比人屌打讓一球球半

買定22膽啦

半大未

未

主能夠

屌你老母悉尼班撚樣訓撚醒未

有冇人敢買no goal

買左一舊

邊個你cfu

you
啱啱追小球
打算拜你為師
一齊追了

針得

角大已死

有明亮，怕乜

受唔起 我係小薯黎

主半場追和

悉尼訓醒未

一球完場

阿鼻勁到

有無link

鼻爺比me john未

我排你前面

悉尼唔入比人入啦

我排左好耐了

單刀都唔入屌

11號個光頭佬識唔識踢波

半感未

半大已死
老鼠唔想入

你老母臭閪悉尼隊賤種斷腳未

mama有冇水

半大 goal

offside

100%波已開出
2口了

咁樣fake埋
垃圾老鼠

屌 門前飛機

半大被逼害

水手空門飛機 半大抵輸啦屌

悉尼自殺完未

扺朱

我牙爺都入

半細gel gel lo

1/1.5s 半格cashed

?

澳假 講左好多次唔賭 都係繼續倒

半7大家識買

以為你gel半大
原來泡菜2.5

唔知no goal有冇得頂到完場😂

又唔俾我入

14.5？

買左一注no goal@13.5
直覺今場小球
但似反cup劇本
澳假乜都有可能

希望上盤開返

似專登開客主 然後殺主盤

比我收返半格都好

補定主w lor

悉尼含柒死
btw似反杯輸半格

Ng得1.34咁低水嘅

啱啱過左數

閪波

狀況 注項已被接納
編號
3652
投注類別 入球大細
細節
星期六 3 FC悉尼(主) 對 中岸水手(客)
大 [2.5/3 球] @ 2.00
補飛先

角球將會全面進場

想入都唔敢入

補啲咩

記得悉尼早幾個月 21c ft? 定22

100%波第3口
悉尼15.5角大

主2.74 w

22 對噴精

肛入小就有屍
我屌！

我個no goal😭

悉尼上力

鐘聲響起反cup的訊號

買咩no goal

搵晚飲油？
@樓豬@西面@豬蛇

悉尼不勝！

等你教路

mama 又一唔一齊飲？至多我請

推左落15.5了

放心，呢個老女人唔識睇角的

14.5s

飲乜？

then 15c ft

want pie you pls let me win

最近唔見豬蛇 係咪上左樓

橙汁

想買juvents 件training tee

🍇🍇🍇

主ng 2.14

渣ga

more details?

15分鐘求5角

-5c

笑4

taobao/official ?

乜能

好似有d難度喎ching

飲油
豉油，花生油定奶油？

主入多球

無問題

要两球

Ok

橄欖油健康d

悉尼快入屌你老母

針得啦 兩隊都唔落底

2.5 3得唔得😂見你追了主ng 又主盤

81分鐘 2-1
92分鐘3-1

11.5s 12.5b會唔會變盧9

弱智？

b哥話2.5/3穩撚到

連高域

會😂😂😂😂

嘿

條友收檔未

人地琴日大勝呀 反底了

推左 針了

2-1大家開心

12.5 上

又黎1:1完場屌你和波踢黎做乜

求你比我輸半

喺度跟水閒閒地都10連啦

得番8分鐘比悉尼入一球

屌你老母悉尼入一球 我戒一星期烏龍茶

屌

速度連2c

垃圾

主我求你入多球

2.5大 上盤 半大 全針

冇計 我教練買撚左1:1波膽

水手ng

水手入啦 唔入俾人入

主呀

-1c

客隊角球客勝有18倍

全大,14.5,15.5針

買左+2.5，好刺激

13, 多謝mama

一哥喎

Fc悉尼
說好的一世球迷

屌你

完未 頂得好辛苦

正垃圾

咁既垃圾隊都做到一哥

真係小球完場
屌你咁樣爆我no goal

噴精 半大 全大 13.5s (thx mama)
泡3/3.5s mo buy
老鼠 1/1.5s 12.5 (thx mama)

全針

全軍覆沒 15.5 半大全大 上盤
我屌你老母fc悉尼

一場閪返哂上場玩個d

賤種 長追對家你老母臭閪

爽
1/1.5s 3.5/4s 13.5s 14.5s

系...

嘔撚突 輸左3k

睇悉尼個踢法 唔睇比數以為佢贏緊幾粒咁 完全唔攻

...

西甲9.5?????

今晚有$買6合波

200->500->200

0>0

唉...我都係賭番平手 平半盤算.......

唔玩了 留返160蚊係戶口鳩買算

尾機

愛c 角大

豬左廿蚊

今日計反cup hkjc 1.5k
爽

求水

白禮頓

成日覺得榜首一定贏排十幾嘅隊

爽，又派？

派你是冇問題的，但想媽媽教下我野

傻仔黎

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

之前耶蘇哥收6k教人
我好平的
1招3k

gun

咁抵

書包

你700又贏

包爺

見過我嘅都知盲買細波細角就搞掂
盤都唔睇
買就得了

e拉-1

U23 半和

u23 2/2.5s

大球

似主隊贏一球完

唔知，冇睇，9買😂

鏝有超高水買真係派錢

🤔9買都中的話咁長gun 你了

越南

上次得6角
輸左1.5k

3球輕鬆啦
2.17倍馬會準備破產

E拉

今晚食自己 食咩好牙

食自己

踢球啦 仲賭球

麥樂雞餐

搵我?

Anothers

呢位清識啲野

落左街啦 食咩好 順便買張發達卷

切尔西

墨演懶肉實小辣

西班牙人

1-1

大-1

又同路 差5多未試過對你

呢到無譚仔 巧on9

半和頂實！

正😂

160*2.48 cashed

Allin咗...

吉野家嘔飯

想g

吉野家都要搭一個站 巧on9

乜7都無架

1001

我都唔知點解 堅尼地城

去西環食炸雞

車仔麵

夜兄又要出來了

唔食油麵就靜啦 仲貼出黎

食河粉

小妹糕木

岩

推爆佢去新post ok?

河粉先好食

巧 今晚唔出去威？

ok

去緊打邊爐了

男人老狗食河粉唔怕比人笑咩

米線先係皇道

邊個唔食油麵就jer了

最憎

祝大家羊多啲

Ok u92同黨 mark低名了

米小學雞啦

米扮馬子妮

無人識欣賞河粉的美

買多羊多

樓主1:0

型 我都勁憎食油麵😂

醉左？未到喎

第2口想要白禮

下次食囉

不喝酒

雲吞河
牛雜河
車仔面要河粉底

米粉一流

米on9
小朋友咩